依家香港咁迫 效率咁高 點接受老人家

認真討論
係咪應該開設老人島

你老左想唔想俾人放入老人島
無得同子子孫孫一齊睇電視？

整個大窿推曬落去之後填平佢起樓仲實際啦

引入天敵啦
好多廢老識游水

嫵共反日廢老嘅天敵.......引入高質日本人

今日咁大雨 好多廢老仲要出街
今日見到2個廢老仆親 真係見到都唔知幫唔幫